11.28星期四晚，感恩節，感謝美國與香港同行遮打集會

有冇得諗

去-正評
唔去-負評

會變送頭大會

麻煩幫手，正皮加推，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

加泰嗰晚氣氛良好

thank you sir

去